連登上咗NY Times

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

Noted with thanks

由今日起雙語留言!!!!!

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

有班警察毅進仔.mp3 免費下載

香港討論區 抗爭版(4000積分以上先睇到 版主成日教人溝酒)

babykingdom時事區有個隱藏「勇武JM」群組 好多女前線都係依度出身

以上兩個群體都出左好多力

We love peace

我係連登仔呀Hi
I am lin den jai ar diu

Hi NY times reporters. I demand withdrawing the bill and democracy by bus!

借個位來
巴打幫手推post

巴打幫手改！！！
我地未贏！！！
唔可以比佢地撤回人權法！！
幫手email 到美國議會！！
Although Carry Lam has say she will Withdraw the Fugitive Offenders Bill(WTFOB),But it just a proposal/motion . Member of LegCo(HK) can still
opposed WTFOB . So thats mean it didnt fix anything in hong kong. Also, 5 demands ,not one less!! We need to aim in china ! Not Carry Lam

真係有mon 連登

Thanks NY times for reporting the real voice of the people

wtf!! Baby Kingdom did all of this!! None of the LIHKG users were involved in the protests! We highly against all violent clashes during the protest!

點解不了？
佢兩段都講事實
話林奠政府做個小小野係會平息到小部分示威者
但係連登係唔會妥協讓步
係五大訴求未落實前

面要圖個caption無講係連登仔做
只係話有示威者用火衝突升級左

英文留言盡量唔好開玩笑啦，外國傳媒唔明架，唔好confuse佢哋

正解

Sir this way please

五大訴求 缺一不可

帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

baby kingdom and hk discuss 2 forum which are more famous than lihkg

【831 太子站目擊者立法會見記者】
31/8 Prince Edward MTR station Undifferentiated attack (by police) witness press conference

-有一個人失蹤
One of the protester is still missing

-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
One of the protester was beaten by police for 30 mins straight.

-警 : 「其實我哋警察呢兩個月咁辛苦，OT咁多個鐘，有時見到好似呢啲咁嘅女仔，想屌佢個閪都好正常。」
Police said it is very normal that they want to have sex with female protester as they are exhausted after working over time.

-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
Sexual Harassment ( Policeman touched Female protester 's breast )

-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
Protesters were not allowed to close the door when they were going to the toilet

-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
A Japanese people was arrested and police rejected to let him contact the JP embassy.

-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
Special Forces stepped on people's back (or even head ) when they were going down stairs

BabyKingdom is my boss, Discuss is my dad

快D開英文台啦仆街

To NY Times,please move to other 2 forums, HKDiscuss and Babykingdom, to find protestors. Lihkg users are commies and patriots, we love China so much

Let speak English

No 5 demands no talk！

Bilingual comments starting from today!!!

Well said
Thank you for support

hello youtube

5 demands!! We need all!!

sir pelosi

#5DemandsNotOneLess

Fright for Freedom Stand with Hong Kong

Where is BabyKingdom and HKDiscuss?

NY TIMES is fucking retarded lol. LIHKG is known for Chinese patriots. We all believe in the CCP and we are willing to do anything for Xi

I am wu nam gu tin lok ar

Hey NY times reporter

咪係，人地唔會識曲，正如我地有時唔會明佢地某d slang

5 demands, not one less

(真緊急)見字幫手copy廣傳 星期五1930集氣千人太子站獻花要fact check就煲大個輿論生要見人 死要見屍

I love USA
Sir this way

I am from USA.

連仔快d開英文台啦屌
林鄭既撤回根本唔撚係真撤回，立法會有過半數奶共狗可以投反對票
同埋831死左人呀屌你老味

Lijai set international platform ASAP la diu
Withdrawal said by Carrie lam is not really withdrawal, more than half legislators are pro-Beijing that can vote disagree
The point is there were dead people in 831 Prince Edward station

Ps. Me rubbish English

好心上面班友咪用英文玩膠 覺得自己好幽默？

Dear foreigner,
Many protestors do not allowed by the police to find lawyers. We have many protestors coming out after arrested being hit violently by the police inside the police stations. Some even being sexually mistreated. There are females that cry for weeks in the hospital and mentally cannot speak out what happened. Recently, police even said that raping the protestors is just very usual. We all Hong Kong people are in threatened that we have no any freedom at all. We don’t know when and where police appear and catch any people they dislike back and mistreat them violently. We are fear, however we never give up, otherwise those victims will never forgive us. The dead protesters are staying in our heart forever, we never betray them. We will reach a world that full of peace and love. May be the economy will never as better than before, but we have no any regret. We, teenagers, make the choice. Freedom is the sunlight and money is just dust.
We will fly through The Sun.

But you typed simplified chinese

I did once cause I initially thought you guys only typed in Chinese. My apologies.

波台狗唔識雞腸點算

FOOKIN INDEPENDENCE!!!

Fook yeah!

Wow really!
Simplified Chinese is not allowed in LIHKG because we are not really in a good relationship with some Chinese, especially WuMao(the 0.5cent)
Btw, how did u find out LIHKG?

唔收貨啊

鬼佬叫五毛做CCP bot

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生 - 4/9/2019
9人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

Please type in traditional Chinese

I've been an observer for a while but finally got in thanks to the staff. It's been a while since I first found this place so I can't remember how I found this exactly. Is Traditional Chinese allowed?

Sure. So you actually know Chinese?
We have suggested the admin to create a sub that everyone should type in English, but guess the team is kinda busy in fighting DDoS lol.

次次上reddit都覺得好多meme
好少真係會同外國人講政治

5 demands is a must.
No negotiations.

Thanks NY times

I'm slowly learning through Weibo and other mainland social sites. I sometimes use google translate.

I see
You can create a thread and tell people you are a English speaker. Tbh LIHKG users love USA so much lol. They will rush in your thread once they are awake (its 3am rn in hk)

Ok. I'll try that.

#FreeHongKong
AntiChinazi

高登以前都只係地頭蟲
連登就衝出國際

谷歌翻譯

Thanks NY times for reporting the real voice of the people

we are all air-con commander

they burn only

we are the men behind the chair in rooms with air conditioners

麻煩手足幫手推推~~

《香港人權及民主法案》齊齊集氣

Sir this way

你老母二五仔，得罪你？爆9手足做乜𠹌

光復香港果日，全世界頭版都會見到我地

Hi NY times

An inside joke here don’t get confused

Sir this way !!

I am sei fai j nice to meet you ahhh

FIVE DEMANDS NOT FUCKING ONE LESS!!!!!!!

hi ny times

we are hong kongers and we request 5 demands

also punish the unlawful police

\Taiwan/ I am here.

爆出黎都算 仲要唔加密

all of the hong kong police should find the happiness of their life. then, they should get CANCER and STOP REINCARNATING any more.

究竟連登肯開英文區未

關lihkg咩事，一直都係babykingdom同香討帶頭

Fake news, babykingdom 同香討呢

其實係驚上左ny times 之後
清算起來會禁左連登/清算⋯etc

cap底先

(Eng) Carrie Lam is a liar. Period.

咁到底Lihkg 英文發音係點讀

聽晚十點開始嗌
香港警察
太子謀殺

諗諗下 真係好彩牙祖分裂左出黎
仆街高登app我地真係被滅團

其實諗咗個問題

人哋咁大間報社點會冇港籍職員呀

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

推

我都係

This way sir

721 831

Five demands, no one less.

時代成就

咱們什麼都沒幹，不關我們事，全都是BK和香討幹的

5 demand not 1 less

算啦 連登依家揚左
長遠落去可能都要轉場
唔係件事完左後可能有人長期moon 住黎抺黑大家

睇下上面幾多人懶好笑玩膠英文，仲要咁多人正評覺無事，香港人仲有無得救？

強烈建議開英文台 將連登國際化！

會俾人笑

又關我地咩事 搵香討同bk啦

英文台!!!
english channel please!!!

屌 講到口臭 叫佢地去
Baby kingdom 囉

HKer here
lihkg, and hk Cantonese in general, has a lot of inside jokes and terms that Google translate might not be able to convey the correct meaning, but we'll all be happy to teach you if you are ever confused

關我地咩事呀bj,香討表示唔服

高登慘變condom

i go to American by bus

this way sir

唔洗啦 叫連仔整English version

Five demands Not one less

太遅了！
It’s too late!

屌 唔好咁啦 爆晒出嚟

你估白宮無人mon?(The White House must monitor LIHKG)

Thank you NY times. We stand in solidarity with all 5 demands. Not 1 less.

push

唉

er..er..er....

I go to school by Bus

Never use MTR

各地區連儂牆要人，文宣大量要大解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

連登admin 快D 整中英對照

我懶，不如開英文台

我係連登仔呀Hi
I am LIHKG Jai ah Diu

所以證明一定要bilingual 出post

英文channel巴

好波

開個連登英語文宣台

如果個港藉職員係藍絲就大鑊

牙祖係咪好葡萄

DIU LI LO MO MOTHER FUCKER CARRIE LAM AND THE DOGS

整國際台未呀屌
唔整點樣勾結外國勢力

我地幫你